新加坡今日新增728單確診 (4月16)

137單unlinked

monkey die monkey cry

升！升！.jpg

佢地終於完勝香港

728
818
831
904
1001

外勞中招

Good show

Pish

鋪鋪都開大

Monkey 攰死啦
有冇其他嘢代替下

百幾單未有源頭

Errr.....

世界末日啦

Msmd

佢地追緊意大利

又超越香港

monkey er... monkey die

超左9世啦，佢一早唔放香港在眼內

因為坡仔，東亞又要封關多兩個月
輪住爆唔會停

中国新加坡自治省又稱 猴城
不太行

Errrrrrrrrrrrrrrr

Monkey see … 屌我個m制就嚟比我㩒壞

亞洲已經唔係新加坡目標
已經追緊歐洲

可以轉打Errrrr

垃圾坡

佢一早已經係亞洲一哥，而家想超越美國啦

所以唔好以為熱天就會冇事。
一日未有解藥都係難搞。

係香港既728倍

好諷刺
香港有反蒙面法但人人都帶口罩
坡狗就爆到前日失左控先立法叫人帶罩

脫亞入歐

好似係因為外勞

好勁呀

Monkey sick monkey errrr

升勢凌厲！！

Monkey....比我抖吓啦仆街

升

大劑到...香港不能鬆懈,一鬆懈就會好似佢地咁

新加坡武漢肺炎病人被醫護抬走

日日上Twitter 笑鳩玻狗先

Monkey is tired

我地自乘100萬倍都贏唔到坡仔

樓主pin

日日都打個句英文
我bookmark定 copy and paste算

Monkey needs a fucking break

希望佢地盡快可以達成herd immunity

就快1日超過香港累積

咪撚笑咁大聲，一陣中回力鏢

monkey國強呀

有得笑就笑左先算
今日唔知聽到日事

難D

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

新加坡肺炎

本地新增728起冠病病例 再添五個新感染群
發佈/2020年4月16日 11:18 PM

本地今天激增728起冠病病例，再破單日最高增幅紀錄，當中多達684起來自客工宿舍。這使我國總病例增至4427起。

根據衛生部文告，本地也出現多五個感染群，包括位於加基武吉路的The Leo Dormitory（21起）、兀蘭工業園的SJ Dormitory（七起）、西雅萬禮（Westlite Mandai，31起）、雙溪加株（Sungei Kadut）4街17號（六起），以及雙溪加株3街的Grandwork Building（七起）。

新增的728起病例當中，包括654名住在客工宿舍的工作准證持有者、26名住在宿舍外的工作准證持有者，以及48名住在本地社區的病例。

目前有81％的新增病例與已知感染群相關，其他則有待進一步追蹤。

截至今天（4月16日）中午，出院人數增至683人，包括今天出院的31人，23名病患仍在加護病房留醫。

Monkey : Err....

原來新型冠狀病毒全寫係新加坡型冠狀病毒

amazing monkeypore

Err……

good show

佢只係講%係已知，唔敢數字

唔好咁衰啦

玻狗玩完啦,人口密度咁高 但細過香港差不多一半
一爆就至少百萬人感染

Monkey see monkey do
Monkey err monkey die
Monkey Good show

香港響正支那隔離，爆大鑊係正常架，依家依個數字係香港人唔信政府嘅結果。香港政府係垃圾但香港人係高班，而坡狗政府自誇高效，依次一嘢清袋！

真

信政府. 唔怕

咁多

滅亡了

個案係以外勞群組為主
新加坡政府對本地人保護得好好多

新加玻咁熱都爆到咁
隻菌真係

er......

仲唔敢講unlinked 19%
肉酸到

係就快唔好等下個禮拜

monkey 國gg

愈黎愈多

大部分都係外勞
得48宗本地感染

日日都咁夜公佈已經好老土

M

Monkey once again funny

車尾燈都見唔到

monkeypore

外勞居住環境惡劣
外國回流多
最重要係唔撚戴口罩

殘體網來既？

世界第一

坡狗 go go go

相信政府
無事

Errrrrrrrrrrrrrr

已經唔敢講數字要做靚條數

點跟，咩都贏晒香港

坡狗網

坡猴係用殘體架

痴撚咗線
一日七百幾單
脫亞入歐

係，大家唔好掉以輕心

佢地恨到啦
藥房狗可以炒價賣口罩過去

Monkey see monkey up

屌，我到依家先知死坡狗用殘體sorry

南洋武漢

計人口比例坡狗係幾多

希望佢地monkey sick and monkey die in fucking hell

Errrr...

熱烈地彈琴

坡狗特別行政區點會唔係殘體

為加入祖國，殘體是必需的

睇人仆左街最開心

大勝

香蕉🍌

咁搞法一日過千到嚟㗎喎

最緊要信政府同WHO

我凝住過幾日復活節假期果堆會開始確診

Monkey 國升到車尾燈都見唔倒

Errrr

佢每日Unlink case條數都唔少
呢樣先大鑊

點解突然咁爆

贏到開巷
比你贏囉

48本地已經好撚大鑊
香港上個月爆極都冇咁多本地

Monkey

香港728倍

DSE開考個數字就會「正常」返
連續幾日單位數好大機會係驗少左，甚至唔驗

未來14日係好關鍵

奶共

後邊係邊個？

有得恥笑就笑左先，反正之後如果香港大爆都係會比人笑

笑撚死

脱亞入歐

Monkeynmsl

仲係截至中午

本來用正體字
不過政府為咗奶人仔，就一下轉哂用殘體字

新加坡要努力，要超英趕美

算喇大家 笑完就算
香港人自強做實事
無視佢地先係最大嘅攻擊

確診者

Monkey err...Monkey err...

monkey.....

唔想中回力鏢既話，呢幾日乖乖地唔好出街啦

Monkey see Monkey do

丁蟹後面⋯⋯

就快追到坡仔一直睇唔起嘅馬拉同印尼。

Monkey see chun sing cry

垃圾

滅國都似

Err...
good show

VERY GOOD SHOW

猴城好mean
或者花果山

有幾多新群組啊

猴城

坦白講一定唔會，必要時送返全部客工唔醫。

恭喜你，終於超越香港，完勝

Monkey 俾我抖下得唔得

Errrrrrrr

跑贏九條街，香港食塵啦

我要新加坡做亞洲一哥！

4ball9

新聞報5個，但有13x宗unlinked，比呢幾日多。

msmd

而家唔笑留返拜山先笑呀

好好？
有個部長話如果學香港人咁“低能”去全民帶口罩，新加坡醫療物資會唔夠“爆煲”(唔識買？？)所以叫人唔駛帶口罩。

2月10號有4名醫生實名聯署要求新加坡政府建議市民帶口罩，之後俾個醫療部長駁斥...

而最大鑊係2月頭 外勞宿舍已經爆發過一次，不過之後新加坡政府完全無理 無跟進，2個月後就變成咁...

errrr星加坡啲民脂民膏
畀曬淡馬錫囉

超過4000

一開始我已經講香港人防疫意識好強

遲早又暴動
不過成個國家都唔洗運作
一嚟班「高學歷」坡狗點會做呢D閪工
二嚟老細更加俾唔起錢請PR/坡狗

機會唔大，幾萬客工已被隔離，必要時可以送歸本國。今日吹風話circuit breaker（半封城）有機會延長。

亞洲四小龍坡狗贏

monkey see monkey do monkey sick monkey die

Singapore pigs are jokes

猴看猴幹

新加坡笑到最後

【肺炎預報】
10日內破萬

個位數都完勝香港
小漁港輸哂
猴城number 1

ni monkey si le

唔好氹我開心

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

errrrr
good show
monkey

1日等於hk成個月

借個位
麻煩黃店老闆們同最近對黃圈覺得灰心嘅你入一入黎

除左笑之外，我地應該多想想點藉此反向宣傳「信政府無事」的訊息，以長輩圖教育淺藍

［小試牛刀］借疫情推翻新加坡獨裁政府有無得諗？

Errr... failed state

其實嗰班菁英有無當過啲外勞係人? 自己本地人無事但係客工爆到九彩

弱智文宣

越來越多 本地unlink
有幾好？

當時總係叫 武漢肺炎
五毛點解唔出征新加坡？？

真係唔好落注

輸緊

幾時過千！坡狗都有今日喇

最快5日後
4427
5175
6109
7288
8792
10732

Best case

佢多過日本韓國？少好撚多人喎

新加坡有無咩熱門討論區 or Facebook group? 想過去笑鳩佢地

又追上馬來西亞，星馬真係fd 過打band

🐒🐒🐒

Monkeypore

隻病毒改良到耐熱

訓左無睇,今日香港多左幾多百宗武漢？

<---

戴罩都仲要罰錢踎監先識戴, 抵佢爆到七彩喇

都無戴罩習慣
仲要宜家個個走法律罅出街跑步走老奉唔戴罩

暴動咪鎮壓囉, 係班菁英眼中啲客工只係地底泥拖後腳死晒有咩所謂

真係完全唔覺得有咩好笑, 班菁英簡直係人渣嚟

monkey see monkey

Monkey表示你班仆街俾我抖下得唔得

好撚仆街

不過我鍾意

Wuhan Coronavirus
坡仔唔怕得罪中共？

香港既728倍

大約650都係外勞宿舍

求仁得仁

有咩渠道可以笑9 d 玻狗?

信正苦 唔驚

所以唔好咁天真以為夏天一到隻病毒就會自然死

準備爬頭超越馬拉未?

黨報係咁㗎喇

都已經係好多年前嘅事，大馬同新加坡獨立之後華人已經係用殘體，由七十年代頭開始，其實唔關奶唔奶共事。

另外提一提你新加坡曾經試過自行簡化漢字，後來全面跟支那。

700幾

點解隔離既馬來西亞又冇問題

Errrrrrrrr

Nice Show

Monkey國

個layout設計同支那網一撚樣咁

武漢肺炎
北有武漢, 南有獅城

好大機會無檢，東南亞的數據一向不可盡信

Errrrrrrrrrr

Worst case

【肺炎預報】

回力鏢

其實有無人死？

monkey die monkey die

新加坡得五百幾萬人口咋

抽完就算

小心回力鏢回到自己度

抵撚死
宜家食晒回力標

俾人指住嚟笑

咪就係去到五百幾萬
或羣體免疫

Errrrr......

李顯龍死埋想像唔到新加坡會墮落成點

港1台0

HEHE

新加坡請好多中國人南亞人東南亞人做外勞
佢哋就集中住係一個地區

依家病毒喺嗰度爆發

Go thank china

沒什麼的

誰說夏天就會疫情即退....

有報75 度病毒🦠仍生存三分鐘。聽聞也有外國做實驗90度以上仍存十五分鐘

沙士加愛滋， 實在可怕。邊班賤種製造出來的病毒？

Errrrr

同西方班白鬼一樣囉, 永遠當自己係最行運果個

學袁國勇話齋: 不見棺材不掉眼淚

十幾廿年已經覺得支那坡班自稱精英果班仆街到無淪

同意
木屍淋國家一嚟資源少二嚟冇乜防疫意識

就算話無確診都係避一至兩年先

送晒走個gdp邊有咁高
佢地做晒下欄嘢先至俾班玻佬釋放出嚟做專業服務

就好似香港無晒外傭個gdp一定跌好多
因為double income family要騰返一個人出嚟口照顧小朋友同屋企

公道d講句
咪同香港人唔當外傭係人一樣
呢樣嘢真係兩邊都一擔擔
香港人係近十幾年個同理心先強返些少
細個嗰陣見d阿叔阿嬸勁撚刻薄d菲傭

1月定2月嘅報紙，而家強制出街要帶口罩

真係睇人既 我屋企細個外傭有自己一間房非工人房

但記得唔好鬆懈

等到冬天又再黎過 永續肺炎

嘩
啲芝麻人社區爆到7彩
然後成班嚇到返老家

原來爆過一次
不過好似700幾有600幾係宿舍嘅case
但入面好似有成萬人？定幾千
根本同鑽石號一樣，冇病都變有病
但100幾個係本土仲有啲未有源頭

最弊佢地d口罩大陸入貨
願維尼祝福你

26-33度
濕度60-80%
完全係香港夏天

亞洲四小龍之首

支持新加坡回歸中國 共享中國人榮耀
中華人民共和國新加坡市

咩料 依家狙擊緊新加坡？

Monkey monkey ~~ gogogo

Mon....

油公司又破產，新加坡今次真係含包散·

早兩個月坡狗笑鳩香港人

monkey.

新加坡畀monkey抖吓好冇

幾何級數上升

中咪好囉

Local case in the community2x>3x>4x咁升上去🤦‍♂️

香港都係一個群組，一個群組咁出，新加坡唔似係咁🤦‍♂️

成個亞洲得猩加坡爆成咁

我港劏房咪仲迫都冇咁誇張

Monkey see monkey do ma

坡佬醫療系統仲頂到？

每100萬人確診比例過左韓國啦🤦‍♂️
呢個4/15，右向左第四行

新加坡632，韓國207，3x咁多🤦‍♂️

坡狗真係仆街
爆呢班都係外勞嚟
屌你老味 我哋班姐姐星期日唔俾出 都嘈住哂
坡狗果班仲要住隔離營
劏房咁撚樣
果然坡狗最垃圾

新加坡省

其實
馬騮波附近既島國
印尼 馬拉 菲律賓
都過5千宗

加油馬騮波，我睇好你爬頭
超越中國武漢，成為亞洲第一城市。

清明都過左
復活節都過埋
而家有得笑都唔肯笑
你留番重陽拜山先笑囉

呢個時候佢地都要分咁細，真係階級觀念重到

香港都有一大班難民啦
都有口罩應該社會福利署派

早d戴口罩外星人都無問題啦
賴外勞

不知幾想香港爆 宜家成堆假日空群而出周圍玩，藍屍又死唔多

Monkey識撚乜嘢叫病毒咩

香港人以為呢隻係舊既沙士
唱幾個月 we shall overcome，
等到夏天6月，30幾度，就會零確診，
好野，可以搞維港巨星匯，利物浦訪港。

而家已經係瘟疫公司時代
睇下d 赤道國家，中東沙漠國家，南洋島國
既數字，完全係緊急狀態

m 制很忙
笑既時候今晚又有人被黑警殺人

熱帶地方都阻唔到伸展
又一人為virus証據可能

回力鏢都一定係班廢老奶野，冇得輸

瞓咗幾耐

所以話新加坡目光遠大
香港已經唔再係佢哋嘅目標
依家想與支那睇齊 甚至超越支那
加油呀新加坡，願武肺祝福你

咁計嘅⋯WoW,真係贏唔到

天氣熱會自動消失

天氣熱會有冷氣

7個0係一千萬

其實我唔介意香港確診數目係三萬幾嫁！
只要中撚曬嗰三萬⋯
香港人做亞洲第一都okay 嫁

上支博以為班支那人實好同情monkeypore
點知大部份都話佢扮醒唔用口罩
9成係支那坡人白鶬眼剋人憎到連支那狗都唔撚撐
坡佬應該係唯一香港人支那人都憎嘅人種

errrrrrrrr…………

每日都有人撘飛機返黎避難 個個都驚死到仆街 一定有拎樽 睇私家醫生做快速又有 中左一定call車 除非你覺得化驗做假姐

猴晶: good show

其實係monkey see 完 monkey 唔撚識 do。

errrr good show

xingjiapo sar變省

無論係外傭定係南亞非洲嗰班小數族裔無覺佢哋係得香港生活得好, 不過估唔到新加坡可以更差

一兩個就係睇人, 咁樣一堆堆爆出嚟就應該係社區政策問題

728 monkey

monkey state of Singapore

what?? 一日咁多？

Errr

唔出奇，極權政府，一行錯就成班羊仆落山

唔笑就無機會笑
不要忘記之前 d 友仲叫人拎晒d錢存新加坡

log scale係咁ga

抵死

Err...

響支那嘅行政區規劃入面，
SAR同省係同級，都係一級行政區
所以不用分那麼細

Monkey see monkey sick

仲有811，另類回力鏢

monkey國好野

唔係個e制壞先？句嘢e多過m

最初真係叫武漢肺炎，而家得台灣同香港民間會咁叫

最撚憎係成日用circuit breaker 呢啲term 攪到件事好似好mild 咁

你可以話冇
但係一買一賣
咁樣對本地人係最好

其實香港如果可以做到呢個模式
輸入深圳勞工 但要佢哋每晚即刻走

佢地封城頭幾日仲有好多人去沙灘

fail monkey